中共會唔會出個張新號碼身份證俾制裁嘅呢班人 大家要mon實

😡

制裁又點？

一定會